[毒撚入]如果有一日女神同你講對唔住 你會點?

我地識左十年 當中有曖昧過 有親密過 但係大家都冇講出口 冇一齊

後尾有d原因 我地冇搵大家 0交流左兩年
直至近排 好多回憶出番黎
我下定決心要搵番佢
因為我唔想佢就感係我既人生入面不明不白感消失

我見番佢 我鼓起勇氣問佢:「你係咪嬲左我所以兩年黎都唔同我講野呀?」
佢話:「唔係 我係嬲我自己沉船」
聽到佢感講 我真係好心up

以前我中意放學留係學校溫書做功課 留到6 7點
佢會等埋我 送我返屋企
但明明都唔順路 明明學校直接有車返佢屋企個邊
但佢都係會同我一齊走 日日都係

佢去旅行又一定會買手信比我

而我呢?
一直接受佢既好 唔覺係咩一回事
sense到佢對自己好似唔係朋友咁簡單 但都同自己講「可能佢對個個都係感」
text成日覆下又唔覆 ignore左佢

我一直以黎都唔係刻意要收兵
但宜家諗番轉頭 「你既行為 咪就係當緊人係兵囉!」
我好自責 見番佢之後 我晚晚都喊
我喊我到底點解當時可以咁仆街
我好想同佢講對唔住
但我懦弱 我講唔出 我冇感既勇氣

如果你女神同你講對唔住 你會點?

接受佢 繼續做兵

你一講對唔住
啫係承認你收佢做兵
啫係承認佢做左傻仔
仲衰過發好人卡

下？姐係你係個女神？
自稱女神？
真係好委屈你喎dllm

食咗佢啦

感你老母

Btw
收兵就收兵 屌你老母 想講對唔住但又唔敢開口又係想點 ?
上黎懺悔完人地就無受過傷害
女乜撚野神 你憑咩自居係人心中既女神

你都係想圍爐 有人同你講
“唔緊要啦，你都唔係有心既”
但 Sorry ，你FF下好啦

聽完對唔住咪算 毒撚係咪都無得屌㗎啦

睇完唔明
樓主係無接受到個女仔
定樓主自稱女神

你鐘意人咪同人講囉，男仔有人送上門

你唔樣衰都好易受架啦，更何況佢愛你

如果你唔鐘意佢，咁仲有咩好講，咪由佢囉

唔諗住有後續就咪兩年後先 say sorry啦

自己覺得自己係女神
咁耐唔搵人
係唔係俾人飛咗而家老左想搵人埋單？